南珠整完容之後想娶多個二房，應該點揀？

頭5位排名：
1. 夏榮😍，不用多解釋
2. 普美😍，長頭髮正咗好多，又識搞笑
3. 初瓏😍
4. 娜恩😍
5. 恩地

Apink ...
已經脫咗飯

脫飯前排名：瑜景，恩地，夏榮，普美，娜恩，草靚。（唔好意思都要講句，南豬 真係屌唔落，見到都想嘔）

脫飯後排名：瑜景，夏榮，普美，恩地，娜恩，草靚。

瑜景 Apink 第一

點解初瓏咁後

難以置信，明明apink=初瓏

初瓏 普美 恩地 娜恩

而家全隊得返初瓏一個J得落

恩地本來全隊最gfable
但呢2年嚴重師奶化
有時睇相又肥又腫咁

夏榮似男人
普美師奶
娜恩豬扒扮女神
南珠狗也不屌

草靚感覺太斯文，唔夠生氣活力。
夏榮又靚夠淫，普美夠活力，恩地方言好正

娜恩其實麻麻地，頭先樓上有人話豬排扮女神，我都覺有少少，但有時又幾好睇。

草靚就太過斯人保守 好似唔係出嚟撈咁

想知瑜景有咩咁好？

純過蒸餾水

曾經follow過佢ig😇

牛奶豆腐